法國連登仔好鐘意二元對立，非黑即白

雖然有五毛，有pr專登咁做
但當中都不少字都唔識多個既細蚊仔咁做

叫人唔好食紅藍店就一定係= 迫人食黃店，你黃衛兵
（呢個世界仲有d叫無表態既店）

叫你戴口罩洗手=恐懼撚，政府打手
（唔代表要支持所謂防疫措施）

話武肺係感冒=呢個人一定係五毛，熱狗
（唔代表佢唔戴口罩洗手，屌熱狗係因為佢哋叫人連口罩都唔好戴，雖然佢哋自己都戴同派）

希望大家注意下，唔好跌入呢啲陷阱到

無表態同藍店有咩分別

恭喜樓主發現新大陸

唔表態既黃店可以賺藍絲錢

咪就係你呢D on9極端化囉
你全部都幫襯到黃肯定好
但未必個個得

咁咪兩害取其輕

出現了

中立即藍

我買襯藍店 唔幫襯紅店
算唔算兩害取其輕

藍同紅就同一LV既
你自己覺得咁樣好過D既你咪咁諗囉

多謝你出黎示範
個po正正講緊你呢D人

原來啲lv你定架？
將自己嘅標準強加係人地身上
你呢啲人算唔算係黃衛兵？

你咪問下呢到D人藍同紅係咪一樣囉
係得你隻P牌狗咁撚IQ低唔識分

以為自己有資格批判人
點知講多幾句就露底
都係自己口中所講嘅黃衛兵
搏唔到就玩人身攻擊
我一樣可以同你講
你咪問下呢到D人藍同冇表態有咩分別
邏輯思維咁廢返去讀小學啦

恭喜樓豬脫離新手村

笑撚死
你完美示範出咩叫非黑即白
原來唔係黃就一定係藍
唔係藍就一定係黃

藍係支持黑警同政府
中立可能兩邊都唔支持
你可以話無表態有機會成為左政府既幫凶
但唔代表100%係藍

以你既邏輯瑞士都係納粹黨
幾時叫以色列清算埋佢呀?

如果我返去讀小學
我驚學前班都唔收你
你真係好撚弱智
匡智都唔撚收你